香港已經滅亡左

仲係度叫自己做香港人
同大清漢人話自己係中國人有咩分別？
俾人混哂種

香港人呢個身份已經玩撚完
睇下歷史班仆街改到

俾外族統治緊都冇人反抗
已經玩撚完

唔反可能已經死咗心

所以已經玩完